想睇林夕既書，邊本開始好？

睇完佢youtube 詞人的書單有d 興趣，有冇巴打推介下。

林夕心簡成個系列都好睇
短短地當閒書睇一流